點解al pastor 咁似叉燒

Al pastor 有好多隻整法架喎